Netflix 影片續期問題

依家喺影片到期前download定
到想睇嗰時再續期
呢招係咪唔work？
有冇人都係咁

你是唔是用vpn download 之後依家轉咗地區

冇
冇用過VPN睇Netflix